9月黃刀鎮

9月會去黃刀鎮, 4晚都係 aurora village 睇極光
有無人知黃刀鎮 day time 可以做咩?

Join aurora hunting la, 好玩好多
Aurora village 太多人，去1晚都夠

同老母去諗住舒服d 所以join aurora village ..
其實日頭係咪無野做?

Dogsledding
Snowmobile
Ice fishing